# LEEME
En la carpeta __*neorv32*__ están las carpetas *p1, p2, p3* y *p4* con los ficheros fuente de cada práctica. Además, se ha añadido el periférico dado en clase (__'wb_regs'__). Está guarrdado en la carpeta *rtl/periph* y ya está includio en el *fileset.mk* con dirección al directorio indicado.  
En el fichero comprimido *binario* se encuentran los ficheros *.vhd* y *.c* de cada práctica. 
